唔好圍醫院...真心唔好圍

對準極醜惡既人
而唔係醫院
係要逼佢地交代
但圍佢地無用
比藉口比圍人地入

懇請醫護既巴打有料就爆出嚟啦

認同
醫院係病人休息既地方
絕對唔可以圍

認同
我地屌黑警阻住救護車入去救周同學，而家圍醫院亦同樣係做緊同黑警一樣既行為
救人一命勝造七級浮屠各位三思

推

求幫推

講到尾 醫院都係拯救性命嘅地方
而佢而家仲發揮佢嘅作用
覺得真係無圍嘅必要
諗下有無其他方法可以畀到壓力佢？

yes

夜晚好多鬼出黎帶風向叫圍醫院

圍醫院一d用都無

正常人有思考能力都唔會去跟

咁戇鳩都講得出

單野完全唔關QE 事，要追究既話就屌鳩班狗。

即係要圍啦 明曬

韓國早期民運係搶屍證明黑警+政府講大話wor
咁叫又冇用又係鬼?

獨立思考就係性乃人類本性
在完全冇約束冇後果下
男性，特別是單身男性
見靚女想女女女乃正常行為
警察因互常包疪
所以冇王管下女女女條女乃正常

push

其實去唔去都事小
唔好裝修
會好大鍋

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

認同

香港靠你班暴徒區區開花食撚得屎啦

認同，圍醫院好易比外媒不好印象

條女都可以ga
但女會有被懷孕風險，男冇懷孕風險
所以女女女永遠係男多女少